[創業] 開公司有咩要注意?

自己一個, 搵到人係外國合作搞D出入口生意仔(食品類)
想係香港開間公司, 掛個名

Google 左好似好簡單,但有咩要注意?
Btw, 本唔多

搵agent 攪啦

改個好名